## Notification Service

### Тестовое задание Go-разработчик ООО "Фабрика решений"

Сервис реализует функционал, описанный в базовом задании. В качестве дополнительных заданий выполнены:

1. Логика покрыта UNIT-тестами с честными запросами к базе данных в пакете, отвечающем за работу с ней, и их моком в других пакетах.
2. Настроен пайплайн для gitlab CI/CD, прогоняющий данные тесты и собирающий проект в бинарный файл.
3. Настроен запуск инстанса базы данных (mongoDB) и сервиса с помощью Docker-compose.
4. По адресу http://host:8181/docs/ открывается swagger-страница с описанием API.
5. По адресу http://host:8181/admin/ открывается администраторский web-интерфейс.

### Локальный запуск

Для локального запуска необходимо:

1. Создать переменную окружения $FBRQ_TOKEN, содержащую токен авторизации для стороннего сервиса.
2. Запустить локально инстанс mongoDB и поменять проперти mongo_host и mongo_port в файле NotificationService/resources/properties/application.properties
3. Установить go зависимости (к примеру, go tidy).
4. Запустить main.go.

Для локального запуска тестов необходимо:

1. Запустить локально инстанс mongoDB и поменять проперти mongo_host и mongo_port в файле NotificationService/resources/properties/test.properties
3. Установить go зависимости (к примеру, go tidy).
4. Запустить go test -race $(go list ./... | grep -v /vendor/).

### Запуск в docker-compose

Для запуска с помощью docker-compose достаточно лишь запустить docker compose up в корневой директории.
